[突發Fact Checked] TVB員工因為支持反送中 比人炒

利申：借朋友acc出post

我們是一群被辭職的TVB員工，今次好想同大家講，公司一直都存在着白色恐怖，希望各位留意及小心：

TVB已經進入白色恐怖，23/8星期五被辭職既20位員工已fc係曾經都涉及，影職員證表示支持反送中，曾在新聞部貼連儂牆，大樓外牆掛黑白旗和曾經帶有關遊行宣傳單張及Banner回公司，或收藏有關頭盔及疑似攻擊物的拍攝道具。20人都由保安部通知人事部，由人事部直接通知被辭職員工，以經濟收入不佳為由，跳過所有部門主管直播辭掉有關職工。

各TVB同事，小心自己在網絡嘅言論，小心自己帶返公司既文宣物品，你不理政治，政治也會來找你，呢個只係一個開始，之後秋後算帳陸續有嚟，大家要照顧好自己，不要輕易將自己的政見在公司表達出來！因為CCTVB好多CCTV!

推

睇黎TVB員工都要黎個集會起義喇喎

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

要推

即推！
一齊推！

推推

推比多d人睇到

push

光復香港，時代革命

屌﹗唔係我話，依個台由頭到尾，到廣告客戶都已經亞視化。
遲早連出糧都亞視化，做唔做都罷囉。

呢單自編自導自演係咪堅？

呢個係咩事

感激tvb義士
要喺間咁既垃圾公司做真係辛苦晒
希望你地好快搵到工
唔好放棄抗爭

推 識人被清算

［有Link]網民拍到TVB於電視城外拍攝假示威者拆磚企圖造假新聞

PISH

藍絲話tvb係黃媒喎

快啲整個萬人圍tvb

Push

好古怪

mytvsuper 寫字樓散佈白色恐怖

I’ve heard the same thing from a Deep Blue C a couple months ago

推到cctvb仆街

[突發]深水埗有條友出紅旗

完全唔容許有唔同既政治立場👏🏻👏🏻👏🏻

我哋要佢幾年後自食其果！等佢做少數派

問左tvb朋友
第一手資料，已fc
抵制佢哋是有用的

正啊喂，炒多一個月糧

相信tvb入面係有黃既 但黨台一定要清算

應該罷工啦
連ali都比人雪

你認真？
入邊雖然有黃但藍嘅佔大半
炒曬班黃仲運作到

推
感謝

tbb已經好唔掂
要幫大灣區含撚
大灣區廣告套餐
試下炒多幾百人睇下拍d乜垃圾出黎連大陸人都覺得垃圾
當日笑atv
依家準備做下一個atv

致tvb被炒手足：
多謝你地為香港新聞自由既附出
你地一定會揾到更適合你地既公司
Tvb不配有你地

認真 tvb愈黎愈窮遲早執

早啲搵過份工 遲啲一堆人比人炒咪搵唔到工

721 811

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

咁張振朗扮 展超有劍 係咪應該炒埋佢

改名做Fake TV 啦 成日報假新聞

垃圾公司

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者黑警其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

多謝你地係咁既環境仲肯出聲，辛苦曬

仲做tvb

仆街死啦tvb

內裹既fyy同10a係黃，但佢地唔夠擔係社交平台公開表達，ali叫人登記做選民，fyy第一時間讚好 ，佢兩個比大台力捧緊，唔敢表達自己立場

去now同cable做囉

拍俾支那人睇？

推
祝cctvb早日成為atv2.0

推啊

垃圾TVB

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

有冇被清算者tg grp?

仆街TVB廣告收入減少 借D意裁走D人啫

垃圾無線

10A同得林作條粉腸一齊就肯定唔係黃啦
林作中聯辦契仔黎架
佢地都係搵著數

Btw tvb人加油

呢個真

10A同林作都好似散左九世

搞個記者招待會，交代點解俾大台解雇，等所有人知道大台點樣對付異見者
反映大台根本並非不偏不倚，公平公正

睇下佢敢唔敢播出街

連韓國著名演員金義聖（屍殺列車嘅自私大叔）都post咗呢單嘢

你食屎啦TVB

愛回家都瀨野

無線垃圾

放心，我罷睇cctvb

之前有個記者追住個黑警臥底問, 係咪都已經炒左?

全面赤化

TVB咁愛國 要炒就炒哂愛回家成班演員啦 有份拍架wo

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

TVB D員工有吉屎D 學韓國電視台D人咁玩罷工啦